緊急！今日遊行完大家一齊行去彩虹

狗鐵服務剩係去到彩虹，大家就一齊行去彩虹搭車問下彩虹站d職員點解唔開車

推

佢總部九龍灣，入德褔涼冷氣好過

問職員係冇意思

應該多謝港鐵自製不合作運動

要強調今次係港鐵令到香港人冇得搭車

星期六無人，不過都可以照圍，保安實有d

無錯，仲有冷氣涼

之後一路行一路封晒條綠色線....咁就真係香港之路啦

封咁多個站只會做成交通大混亂.... 淨係去示威地點都死啦

延長遊行路線